現通知你

我決定香港民主罪人提名-鄧如欣
有效